【文宣組】跟我入嚟

金管局俾左張好牌我哋，提晒水架啦！

藍絲.港豬乜都唔緊張，最緊張係自己啲錢。單靠自己人㩒錢影響確實有限，一定要借力打力！

發夢果時見到標題：緊急法隨時限制港幣提款上限，唔提款隨時渣都無